[algo]有無巴打有hsi 既data可以share

寫左條algo回報好似有D唔正常但我手上得5個月data
暫時10月到宜加回報係咁
用左自己諗法去寫
少量optimise過
所以想要多少少data試一試
如果試完都ok 可以大家交流一下寫algo既諗法

5個月好少阿 at least都要3年

Yahoo finance 有無？

巴打用咩寫

係呀5個月真係好少所以想要多少少data去測試得好少少
我想起碼有埋股災月同幾次大跌既時候既data睇下順唔順

呢個用緊tradingview寫咋
等有data就會轉睇下multichart或者其它野睇下做唔做到呢個我想要既做法

巴打可以有IB account 可以subscribe HSI data 再call API拎
咩timeframe都有

洗唔洗錢
好似幾好咁
研究下先

要每個月俾幾十蚊好似 你可以check下
如果你multichart live trade 會連IB?
咁可以順便開埋

幾十蚊就好少姐
香港買好鬼貴
multichart應該都係會連ib
唔該晒你

留Tg share俾你？

我有sub IB HSI from 2016, 你想可以export做excel/ multichart data pack ，交流一下

唔該晒